巴入，想hi鬼妹應該點開頭好

小弟頭先見到個鬼妹幾索想識佢，不過毒撚又哪來的自信冇膽自然係一敗筆，但點say hi好似都好重要
所以想請教下眾多連登仔第一句應該講咩好
請·出·招

ching chong

hi

唔·知·道

Diu hi okok?

say hi 問佢係咪黎旅行

禁低佢先

精蟲?

魯迅先生俾d創意好無

當佢唔識聽中文

want netflix n chill?
u place or my place?

可能會get到

巴打呢個提議唔錯

how much得唔得

Hi you

真心想識朋友架清

會唔會直接左少少

呢個有機wo

好似無乜睇頭

邊有人一嚟就話人係ghost架

人手filter個hi 定普通打招呼個hi先

I go to school by bus

Do you want my cock?

Can i fuck you？

how much

點教呀清，比多啲資料黎啦，邊度見到點解見到做咩會見到仲會見幾耐呀

普通hi

諗得過

心諗，關我咩事

好厹呀師兄

正常人好難接受俾龜fuck嫁wo

唔問價

Kee mor g

係運動場見到，佢行緊去停車場應該係做完運動準備攞車走冇機會再見啦

呢句咁common可能聽得明

can i hi you?

直接坐佢格離啦 佢會自動hi你

hey there a moment of your time

Hi

angel方加

好似好怪咁

唔敢奢望

又ok wo

hi auntie會唔會好d

咩嚟

學巴打租混合宿舍

邊到申請